個身生左舊肉，求熟整形/醫療巴打教教我

我有左 呢種叫 Keloid Scars既 肉疤 好多年
之前睇過醫生 打類固醇針
但打一次針要1400$
我打左4-5 次後 無錢 同 效果都未太明顯 就無再打
之後都復發左
上網搵左好多方法 但都唔知係香港邊到可以搵到呢類treatment
所以想係到求巴打 知唔知有無方法/ 醫生介紹
呢d疤令我唔敢比人睇 會好自卑
可以消除左佢就好

麻煩哂
以下係圖 慎入

我屋企有遺傳
全家大傷口嘅疤都係咁

唉 好唔開心 解決唔到

5

我自己都有
但我又覺得冇乜所謂所以都冇理佢
講真都唔係咁核突姐

去問醫生做rt
有得搞。

你唔理佢 佢會間唔中痕下 然後慢慢開始組織增生
我諗 可以試下凍療 或者 磨皮？
利申：醫學撚 但係呢方面唔熟

Exactly 愈r愈大粒
邊到會有凍"liu"?

RT係？

我唔只一舊啊 同埋夏天去游水個個望住好sad

做rt 得？

Radiotherapy

Push

有冇得割多餘部分出黎？

埋左口都keep住生

係啊唉 我手臂原本 1 細粒 好似張圖咁
以家變成3 粒連住一大粒
真係好唔開心

我就係想搵 有咩醫生/ 診所

1

冇錯係 會一直生 因為撻疤仲有微血管分佈喺上面 間唔中會痕 痕就代表佢增生緊

巴打有無醫生/ 診所推介

割完會再生

我睇過話 做laser surgery 再打針效果會好好